<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Tenang on Felicia Huang's Website</title><link>http://fnooi.com/tenang/id/</link><description>Recent content in Tenang on Felicia Huang's Website</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Fri, 17 Jul 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://fnooi.com/tenang/id/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Menua</title><link>http://fnooi.com/tenang/id/july2021/</link><pubDate>Fri, 17 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://fnooi.com/tenang/id/july2021/</guid><description>Nenek saya meninggal bulan lalu. Hal yang saya tahu tentang dia tidak banyak. Jarak dalam hubungan kami terjadi dikarenakan lokasi yang berjauhan dan perbedaan bahasa. Kami tinggal di pulau yang berbeda. Kedua pulau ini jaraknya agak jauh. Nenek saya berbicara bahasa Hokkien, dialek bahasa Cina yang saya tidak kuasai. Pemahaman bahasa Indonesianya tidak begitu mendalam. Kalau bukan karena pendengarannya yang buruk, kami mungkin masih bisa memahami satu sama lain dengan cukup baik.</description></item><item><title>Saya Lulus Ujian Russia Level A1</title><link>http://fnooi.com/tenang/id/may2021/</link><pubDate>Mon, 01 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://fnooi.com/tenang/id/may2021/</guid><description>Saya baru saja lulus ujian rusia sebagai bahasa international untuk level A1. Level A1 ini adalah level pemula. Kecuali untuk bagian menulis, saya sangat puas dengan nilai yang diperoleh. Saya tidak tahu kenapa nilai menulis saya hanya 85%. Mungkin dikarenakan alur cerita yang agak berantakan.
Dua bulan sebelum ujian, saya harus mencari guru baru. Untungnya, saya menemukan Polina (ig: @russianskype). Dia mempersiapkan saya dengan sangat baik untuk ujian. Kalau bukan karena bimbingannya, saya pasti tidak akan meraih nilai setinggi ini.</description></item><item><title>Saya Menang Hadiah Buku Tulis</title><link>http://fnooi.com/tenang/id/april2021/</link><pubDate>Mon, 20 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://fnooi.com/tenang/id/april2021/</guid><description>Akhir pekan kemarin, di kelas menulis indah yang diselenggarakan oleh Institut Bahasa Rusia, saya memenangkan buku tulis untuk tulisan terbaik. Saya senang sekali :). Tentunya, buku tulis ini akan saya gunakan sebaik-baiknya.
Tulisan Tangan Saya
Buku Catatan yang Saya Menangkan. Di Sampulnya Tertulis Dari Petersburg dengan Tak Acuh dan Tak Peduli</description></item></channel></rss>