<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Tenang on Felicia Huang&#39;s Website</title>
    <link>http://fnooi.com/tenang/ru/</link>
    <description>Recent content in Tenang on Felicia Huang&#39;s Website</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 15 Dec 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://fnooi.com/tenang/ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Что Я Готовлю Каждую Неделю</title>
      <link>http://fnooi.com/tenang/ru/december2021/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://fnooi.com/tenang/ru/december2021/</guid>
      <description>После переезда в Лондон кулинария стала важнейшей частью повседневной жизни. Я отвечаю за наш обед. Вначале у меня был очень амбициозный план. Я хотела каждый день готовить новое блюдо. В конце концов я обнаружила, что это невозможно. Я проводила слишком много времени на кухне. Чтобы сэкономить время на кухне и уменьшенить объем отходов продовольствия, я составила список из 7 блюд, которые я буду готовить каждую неделю.
День 1: Рис со Скумбрией И Шпинатом Смешанный рис с маслом чили, скумбрией и шпинатом - это быстрый и вкусный обед, который я готовлю раз в неделю.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Как Я Изучаю китайский Язык (Часть I)</title>
      <link>http://fnooi.com/tenang/ru/september2021/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://fnooi.com/tenang/ru/september2021/</guid>
      <description>Мне очень нравится изучать китайский язык. Если бы я его начала изучать раньше, я уверена, что выучила бы его лучше, чем английский сейчас. Однако из-за культурных репрессий в Индонезии, когда я была маленькой, я смогла получить хорошее китайское образование только в возрасте 20 лет.
Этот пост повествует о моем пути изучения китайского языка, которое началось, когда мне было уже 16 лет. Я надеюсь, что это даст читателям несколько полезных советов и вдохновение для изучения китайского языка.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Старение</title>
      <link>http://fnooi.com/tenang/ru/july2021/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://fnooi.com/tenang/ru/july2021/</guid>
      <description>Моя бабушка скончалась в прошлом месяце. Я очень мало о ней знала. Из-за физического расстояния и языковых различий мы редко общались. Мы жили на разных индонезийских островах, которые далеко друг от друга. Моя бабушка говорила на хоккиенском диалекте китайского языка, на котором я не говорила. Хотя она чуть-чуть понимала индонезийский, из-за её плохого слуха мы обычно испытывали неловкости в общении.
В память о ней я напишу здесь кое-что из того, что знала о ней.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Я сдала Тест Элементарного Уровня По Русскому Языку (ТРКИ А1)</title>
      <link>http://fnooi.com/tenang/ru/may2021/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://fnooi.com/tenang/ru/may2021/</guid>
      <description>Я только что сдала тест по русскому языку как иностранному (ТРКИ) «Элементарный уровень». За исключением письма, я удовлетворена результатами. Я не знаю почему у меня только 85% за письмо. Может быть, сюжет написала не так аккуратно. За два месяца до экзаменов мне пришлось сменить преподавателя. К счастью, я нашла Полину (инста: @russianskype). Она хорошо готовила меня к экзамену. Я бы не получила такие высокие баллы, если бы не её уроки.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Я Выиграла Блокнот</title>
      <link>http://fnooi.com/tenang/ru/april2021/</link>
      <pubDate>Sun, 23 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://fnooi.com/tenang/ru/april2021/</guid>
      <description>В прошлые выходные, на практике рукописного письма в Центре Русского Языка, я выиграла блокнот за самый красивый почерк. Я очень рада :). Я ему найду хорошее применение.
 Мой Почерк
   Блокнот, Который Выиграла Я
  </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
